［頹］有冇啲好頹廢嘅歌推介下

例如Eason依首咁

咁都叫頹廢 寂寞先生果d叫咩

絕

Creep - Radiohead
聽完頹到想射波唔返工

我們都寂寞 - eason

愛怪物的你 - 客租兜

垃圾

世界末日 周杰倫

林宥嘉 浪費

Nirvana - lithium

Gooey - Glass Animals

仲未有sparklehorse

分手聽呢首

king crimson

孤獨患者

個人覺得eason唔少歌都有頹廢味
等你愛我 心燒 我不好愛 對不起謝謝
黑夜不再來